一陣去見工，但Google唔到間公司任何資料

仲好唔好去見

你見完打上嚟就有資料

無事既 最多咪俾人叫你買野

搵工搵到頹
得呢份有回音

照上, 但唔好帶身份證, 提款卡, 信用卡

見下無壞既, 最緊要醒爬有咩唔妥即刻閃

開名睇下幫唔幫到你

開名啦

開名

上CR check

係咪AIA啲分身

你份cv係唔係有問題

我有個習慣，如果我唔聽電話就知我有事，即刻會有人救我。

冇事嘅，上到去咪比人問吓你夠唔夠膽成功，夠唔夠膽一年內賺幾部瑪莎十隻勞，你話唔夠膽就ok

最起碼公司註冊處一定有資料，冇就自己諗喇。